疫苗護照來說 , 外國唔承認科興疫苗就好笑了

快D 打喇 , 打咗科興只能去中國

鬼佬想做生意, 大陸人又有錢,